掌摑聽障人士耳仔 [猜一舊流行語]

噼啪佢個聾的洞

2/10

會唔會太易

On9/10

畀6/10啦，諗咗好耐㗎

oh wulala騎毛驢